10號生日 有$100蚊去澳門來回船飛

有無人唔岩澳門, 250同你收左佢

要同行wo

佢地好hea 唔會check

點trade

原來呢張會印上「10周年生日優惠」字樣, 無野了
各位10號生日巴打/絲打 快手買, 11月尾就無

戒賭啦你

100咁撚抵, 點解我唔係10號生日